
Стою, жду, мыслю,
Выстрел, выстрел.
Бля, почти по среди недели, в среду,
И нахуя мне этот хэви-метал?
Сильно ужалила в грудь,
И вся суть жизни уже не суть.
Мне не хватает друга, чтобы придерживал голову,
И дал мне закурить последнюю тяжелую.
А я ж на пляже еще не был и не загорел,
И тут, как себе назло, мое тело в тень.
Жена убедила посмотреть что-то о вампирах,
Ой, любимая, рад, что не досмотрел.
Я же вроде так не поднимался, чтобы так упасть,
Упал я, видно, ровно, так, как упала масть.
А мне бы одной ногой в рай попасть,
Анар, закатай губу, не разевай бля пасть.
На часах уже час, значит, ждут уже час.
Скончался в среду, плохая память на числа,
Лежу, жду, мыслю.
Пара мусорских быков меня обыскали,
Искали что-то из трав, что-то из стали.
Свои секретные материалы листали,
Как Малдер и Скалли.
А я был налегке в этот раз,
Во мне пара крепких рук, пара сонных глаз.
Одетый как физрук в форму «Адидас»,
В лице испуг, на лице санглаз.
На часах уже час, значит, жду уже час.
Все, надоело, еще пять минуток,
Братка будет стоять тута.
В моем мозгу татухой набит бит,
А на бит набит бас.
И если этот трек, братуха, на вид щит,
То этот щит качает тебя сейчас.
Я не в бреду, но я где-то бреду,
Вообще, я странный времяпроводун.
Залип на фильме «Мумия» в Нового Года канун.
Без пяти минут девять я был во дворе,
Под древом на лавке ждал, искал медведей в небе.
Че он не едет, че он делает там столько времени?
В самом деле, че он тянет сеть недоверия?
Вот уже люди повели в школу детей,
Но не маленьких фей, а в школу злодеев.
Я не болею, просто насморк и пасмурный день,
И метель метет неделю.
Бля, я не верю этому типу, он мутный,
Сука, мрачный, жутко.
Типа долгий путь, я ловлю попутку.
Просто, просто очень хочется «кхм-кхм»,
Может быть, он перепутал, сел не в ту маршрутку?
А на часах уже час, вот сейчас уже, сейчас.
Да, на часах уже час, вот сейчас уже, сейчас.
А улицы снегом заносит,
Где его носит? Заебись мы забились на восемь.
Вопросы-вопросы, промерзли кроссы,
Носом холодный воздух, посмотрел на звезды, уже поздно.
Я бы закурил, да я бросил,
Сука, сбросил, может, он на метро сел?
И я не думал сегодня закаляться,
Но вот брожу по двору на морозе, уже двенадцать, ничего себе.
А пурга все мела и мела,
А его рука мобилу так и не брала.
Остановились дела, на этого осла не хватала зла.
Я бы забил, да меня волновала,
Дальнейшая судьба моего капитала.
А абонент не отвечает и бла-бла-бла,
Сегодня кто-то останется без ебла, по ходу.
Но это было только начало,
Через час его мобила совсем замолчала.
Ни чувака, ни бабла, ни товара,
Ну что я могу сказать? Сучара!
А на часах уже час. «Васян, я сейчас». Бла-бла-бла.
А на часах уже два. «Еду-еду, я в пробке, чувак». Бла-бла-бла.
А на часах уже три. «Я тебе перезвоню, я не могу сейчас говорить». Бла-бла-бла.
И вот на часах уже пять. «Ты прости, я вчера случайно лег спать». Бла-бла-бла.
Бла-бла-бла. Бла-бла-бла.
Алло — не алло, смс не ммс,
С такими раскладами ты попадешь в замес, понял?
Шифранулся от меня и моих близких,
Передают тебе привет ТГК и Груз Каспийский, понял?
Позвони, приличных людей предупреди,
Все впереди, все довольны, накрыты столы.
Я тебя прощаю, но только на этот раз.
А на часах уже час. На часах уже час.
Уже час. На часах уже час.
На часах уже час.
Бла-бла-бла.
Бла-бла-бла.
